M記海鹽雪糕真係狗也不屌

我見前面排隊個細路食左淡
即刻塞比佢工人姐姐就知伏
諗住挑戰下
一食入口 好似食左淡鹽咁
咁岩生非之 痛到pk
真係狗也不屌

以後都係食返moving pig

係都係新地筒最好食

最平最抵屌

鹽有鹽味都要罵

好好味 好似芝士味

海鹽你expect 冇鹽？

你食開屎

咁弱架

一聽就知你飲開喜茶
低質人口

你理解能力有問題？

弱你老母
睇下我名先
你屌過女未

唔重要啦
重點係
人地寫明係屎味嘅你走去食完話人有屎味
咪抵你死囉

點解要食屎先？
食鹽都算難頂

我係石垣島食過海鹽雪糕
人地唔係剩得咸味 係會用奶味平衡返成個味道

終於有個高質用戶
樓上班友95搭8
食鹽講到要食屎

似芝士味關喜茶咩事

芝士奶蓋唔關事？
你班00後上深圳上到傻左？

哇！好叻叻

極正

唔洗羨慕
做多啲運動識下人

支持

講到芝士奶蓋係屎茶獨家咁
何況點解諗起芝士就要諗起芝士奶蓋然後就諗起屎茶
你d 思維都幾撚跳脫

你地班00後唔好幫間大陸屎水店搵藉口

你都痴撚線
講緊m記個味似芝士你又無啦啦話係芝士奶蓋
淨係諗到芝士=奶蓋嘅好似係你喎
飲喜茶飲到上撚左腦就認啦柒頭

邊一句幫屎茶搵藉口
冇TB 俾你屌搞到傻咗亂咁屌人

你閱讀能力有問題定我問題？？你係咪地鐵頂門果條友？

我就黎屌到！
我已經離間佢條女90%

樓已經精神分裂

明明佢自己講屎先
又話人地講到講屎
真係食屎食咗上腦

之前隻士多啤梨味最正
隔日就買一杯 而家不了

分你老母

你條毒蟲睇下你個名d日文有幾毒先拉

豬古力脆皮屌打

你係咪諗住用70%力夾tb乳頭呀

毒都好過你精神分裂呀
拉你老母咩 邊撚到鄉下呀你

脆皮呃多一蚊

點會夾啊
啜

打近音字都唔得？
你惡撚過共產黨
仲想逼我食屎

好味抵屌

我覺得幾好食上一次個士多啤梨先難食啲味勁假

脆皮朱古力以外都是屎

食過kfc雪糕就唔會再屌麥記雪糕

人地話似芝士味你屈人飲喜茶上腦
然後屌人食屎你唔惡撚過共產黨？
乜撚野都你岩哂啦得未
咁撚自我中心學乜人開post討論
拉你老母

朱古力？

咁都要比你人身攻擊
你知唔知言論自由點寫

開頭以為同日本隻海鹽味牛奶糖差唔多
諗住好正
一lum落去
「哇 屌你老母 乜撚野黎」

小學雞先食脆皮朱古力

真係鹽過食屎

小你老母

完全贊同
居然有人同我一模一樣諗法

駁唔到就問候人地老母, 你都幾識尊重人

咪係, 跟本樓主唔識食
我都食過一次有芝士蛋糕味, 不知幾正

快d做愛合體

雙重標準你最叻

口味人人唔同
咁都要比你批鬥

標題: M記海鹽雪糕真係狗也不屌
樓主唔鐘意食
=樓主係狗

狗都唔食=/=唔食既都係狗wow Ching

一定要大～

c auntie hing, 返香討啦

一開始離遠齋見到佢隻色仲以為出薄荷
幾時出薄荷朱古力啊！！
我要薄荷朱古力脆皮啊！！

樓豬同啲屎做愛合體先

你條自氣鬼 學好中文先拉

佢唔識字
仲要屈我食屎

薄荷朱古力一定要這～

食完個皮就可以dum左杯野

又玩批鬥

薄河

自氣鬼～？

又逼人食屎
你真惡過共產黨

下欄嘢有下欄嘢的樂趣～ 我要兩溝